女童玩輸遊戲 第一次要令賓州站起來 第二次用口....

英國籍男家教喬治2018年2月受聘到新北市新莊區指導一名年6歲女童功課時，竟涉嫌假借女童玩輸遊戲，強迫女童摸他下體。喬治挨告後雖否認犯行，但新北地院考量女童指控始終一致，更稱看到喬治下體「站起來」，認定女童很難編造如此情節，今依加重強制猥褻罪判喬治4年徒刑，且執行完畢後驅逐出境。

判決指出，喬治（60歲）具有英國籍，2017年10月獲聘教導新北市新莊區一對姊弟，去年2月卻趁一對一幫時年6歲的姊姊上課時，在姊弟住家遊戲間拉下褲子拉鍊，露出下體，再用毯子蓋住大腿，隨後跟女童玩遊戲，約定女童輸了須接受處罰，要女童將他的下體「捏大」，女童2度拒絕，最後仍被喬治強拉小手進行「處罰」，還看到喬治下體「站起來！」

事後變態的家教喬治還要女童幫他口交，女童覺得噁心，堅決不要，還大叫「媽咪」，喬治趕緊說「No、No、No」，制止她求救。

喬治上完廁所後，接著幫弟弟上課，女童則向母親說出被害經過，母親立刻傳簡訊至喬治手機，並在弟弟下課時質問喬治，喬治不斷否認，隨即離去，母親轉向台北市教育局投訴並報警，新北地檢署將喬治起訴。

新北地院開庭時，喬治全盤否認，辯稱是小女孩主動碰觸其下體，而他已在台灣18年了，不可能做出這種事情，這會毀了他的家庭。

不過，被害女童在檢方偵查、法院開庭時均指證歷歷，又女童在案發前僅看過父親未勃起的下體，因此法院認為很難想像年幼的女童，能憑空捏造出「抓握」、「揉」下體會「變大」、「站起來」等等情節。

加上女童的母親也證稱，喬治上完女兒的課時，情緒有點high，還在廁所待了5分鐘，而女童的弟弟也表示，姊姊下課前他曾開門偷看，看到喬治老師不尋常地用毯子蓋住下半身，且雙方先前並無恩怨，法官因此不採信喬治辯詞，痛批他為人師表，卻逞私慾對幼小女童強制猥褻，惡性不輕，今判他4年徒刑，且執行完畢後驅逐出境；仍可上訴。

如輸第3次一定開罐頭

台妹說不

睇topic心諗又係台灣啦
一開個post第一眼望哎吔竟然唔係台灣
再望多兩望屌你始終都係台灣仲要係新北

所以話...

鬼佬看了潮文，以為台妹說不就可去馬

新北呢個地方到底有咩原因令到啲人咁淫亂

新北

連鬼佬去到都變到咁淫亂鬼佬搵個正常sp太無難度，要搵排戰

新北喺21世紀真係全面超越東莞，東亞淫亂之都

可能係連鬼佬都知新北淫亂先過去搵食

令次計邊邊

不過，被害女童在檢方偵查、法院開庭時均指證歷歷，又女童在案發前僅看過父親未勃起的下體，因此法院認為很難想像年幼的女童，能憑空捏造出「抓握」、「揉」下體會「變大」、「站起來」等等情節。

老豆好可疑

我想法完全同你一樣

小臭雞

錯啦
係新北會令人淫亂起黎
就算如來佛祖去到新北都會淫性大發

新北市goal~~~~~

班歐洲白皮豬自己就搞真人小朋友

然後禁止亞洲人對二次元打飛機

鬼佬都識去新北玩

入鄉隨俗

見到英國藉以為估錯
屌佢老味結果都係新北市